Пользователь получил фишинговое электронное письмо и переслал его в SOC. Можете ли вы исследовать электронное письмо и вложение, чтобы собрать полезные артефакты?
Для решения можете использовать любые инструменты (мы реккомендуем Текстовый редактор, Mozilla Thunderbird, URL2PNG, whois.domaintools.com)
Контрольные вопросы

Вопрос 1) Кто является основным получателем этого письма? (Формат: mailbox@domain.tld)
Ответ: 
Вопрос 2) Какова тема этого письма? (формат: Email Subject)
Ответ: 
Вопрос 3) Дата и время отправки письма? (Формат: DD MonthName YYYY HH:MM)
Ответ: 
Вопрос 4) Какой исходный IP адрес? (Формат: X.X.X.X)
Ответ: 
Вопрос 5) Perform reverse DNS on this IP address, what is the resolved host? (whois.domaintools.com) (Формат: Host Name)
Ответ: 
Вопрос 6) Как называется вложенный файл? (Формат: filename.extension)
Ответ: 
Вопрос 7) Какой URL-адрес указан во вложении? (Формат: Full URL)
Ответ: 
Вопрос 8) На каком сервисе хостится веб страница? (Формат: Service Name)
Ответ: 
Вопрос 9) Используя URL2PNG, какой текстовый заголовок указан на странице? (Не имеет значения, страница доступна или нет!!!) (Формат: Heading Text)
Ответ: 